{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디그니티 호텔"
    },
    "text": "ディグニティホテル東海は、空と青い海が接する最高の位置に位置しています。 風と波の音を存分に楽しむことができ、快適さを提供するために広く効率的な空間を備えています。 チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン時間以降に追加人数がいる場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供され、朝食は大人19,000ウォン、36ヶ月から12歳は9,000ウォンで、36ヶ月未満の子供は無料です。 朝食はファーストフロア1階のレストランで08:00から11:00まで提供されます。 また、無料駐車とWi-Fiが提供され、すべての追加費用は現場で決済されます。 BBQパッケージもご用意しておりますが、ビアチキン、ポークリブ、グリルソーセージ、グリル野菜焼き、ホットウイング、フレンチフライ、リコッタチーズサラダが含まれております。 ビールは飲み放題で、位置は1階のレストランです。 BBQの時間は18:00から22:00までで、事前予約が必要です。 宿泊客にはワイン2杯とチーズプラッターが無料で提供されます。 これは、ディグニティホテル1階のファーストフロアで18:00から22:00まで提供されます。 客室予約及び朝食パッケージとBBQパッケージを含むご予約のお客様に提供いたします。 キャンセルおよび払い戻しポリシーは、オフシーズンとオンシーズンに分かれています。 オフシーズンにはチェックイン基準で4日前までは100%払い戻しが可能ですが、3日前は70%払い戻し、1~2日前は50%払い戻し、チェックイン当日及びNo-showは払い戻しできません。 オンシーズンと準オンシーズンにはチェックイン基準で7日前までは100%払い戻しが可能で、4-6日前は50%払い戻し、1-3日前は20%払い戻し、チェックイン当日およびNo-showは払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディグニティホテル東海のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海のチェックイン時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海のチェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海への追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海への追加人数は、チェックイン時間以降に1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海では歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、ディグニティホテル東海では歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海の朝食の料金は、大人は19,000ウォン、36ヶ月から12歳は9,000ウォンで、36ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海の朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海の朝食は、ファーストフロア1階のレストランで08:00から11:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海では無料駐車とWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ディグニティホテル東海では無料駐車とWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海にはBBQパッケージがありますか？",
            "answer": "はい、ディグニティホテル東海にはBBQパッケージがあります。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海のBBQパッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海のBBQパッケージには、ビアチキン、ポークリブ、グリルソーセージ、グリル野菜焼き、ホットウイング、フレンチフライ、リコッタチーズサラダが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海のBBQの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海のBBQの時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海のBBQの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ディグニティホテル東海のBBQの予約は事前に必要です。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海での宿泊にはワインとチーズプラッターが無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ディグニティホテル東海での宿泊にはワイン2杯とチーズプラッターが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ディグニティホテル東海のキャンセルおよび払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ディグニティホテル東海のキャンセルおよび払い戻しポリシーは、オフシーズンとオンシーズンに分かれています。オフシーズンにはチェックイン基準で4日前までは100%払い戻しが可能で、3日前は70%払い戻し、1~2日前は50%払い戻し、チェックイン当日及びNo-showは払い戻しできません。オンシーズンと準オンシーズンにはチェックイン基準で7日前までは100%払い戻しが可能で、4-6日前は50%払い戻し、1-3日前は20%払い戻し、チェックイン当日およびNo-showは払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 875
    }
}